有冇巴絲成日俾經理當出氣袋

如題